# Simplified Chinese translations for
# the xfce4-cddrive-plugin package.
# This file is distributed under the same license as
# the xfce4-cddrive-plugin package.
# Hunt Xu <huntxu@live.cn>, 2008, 2009.
# Chipong Luo <chipong_l@yahoo.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce4-cddrive-plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-06-29 12:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-09 03:00+0800\n"
"Last-Translator: Chipong Luo <chipong_l@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <xfce-i18n@xfce.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:185
msgid "Drive status is unavailable... is HAL installed and hald running ?"
msgstr "驱动器状态不可用...HAL 已安装且 hald 正在运行中？"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:194
msgid "Close tray"
msgstr "关闭托盘"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:196
msgid "Open tray"
msgstr "打开托盘"

#. drive is not ejectable
#: ../panel-plugin/cddrive.c:200
msgid "No disc in the drive"
msgstr "驱动器中无光盘"

#. translation note: "Eject blank <disc type>" (e.g. "Eject blank cd-rw")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:213
#, c-format
msgid "Eject blank %s"
msgstr "弹出空白 %s"

#. translation note: "Eject \"<disc label>\""
#: ../panel-plugin/cddrive.c:217
#, c-format
msgid "Eject \"%s\""
msgstr "弹出 “%s”"

#. translation note: "Eject audio <disc type>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:221
#, c-format
msgid "Eject audio %s"
msgstr "弹出音频 %s"

#. translation note: "Eject <disc type>" (e.g. "Eject dvd")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:224
#, c-format
msgid "Eject %s"
msgstr "弹出 %s"

#. translation note: "Blank <disc type>" (e.g. "Blank cd-rw")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:231
#, c-format
msgid "Blank %s"
msgstr "空白 %s"

#. translation note: "\"<disc label>\" (made translatable in case translation
#. do not use the '"' character to enclose the title)
#: ../panel-plugin/cddrive.c:236
#, c-format
msgid "\"%s\""
msgstr "“%s”"

#. translation note: "Audio <disc type>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:240
#, c-format
msgid "Audio %s"
msgstr "音频 %s"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:260
#, c-format
msgid "%s status is unavailable... is HAL installed and hald running ?"
msgstr "%s 状态不可用...HAL 已安装且 hald 正在运行中？"

#. translation note: "Close <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:271
#, c-format
msgid "Close %s"
msgstr "关闭 %s"

#. translation note: "Open <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:274
#, c-format
msgid "Open %s"
msgstr "打开 %s"

#. drive is not ejectable
#. translation note: "No disc in <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:280
#, c-format
msgid "No disc in %s"
msgstr "%s 中无光盘"

#. translation note: "Eject blank <disc type> from <drive name>" (e.g. "Eject blank cd-rw from cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:293
#, c-format
msgid "Eject blank %s from %s"
msgstr "从 %2$s 中弹出空白 %1$s"

#. translation note: "Eject \"<disc label>\" from <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:297
#, c-format
msgid "Eject \"%s\" from %s"
msgstr "从 %2$s 中弹出 “%1$s”"

#. translation note: "Eject audio <disc type> from <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:301
#, c-format
msgid "Eject audio %s from %s"
msgstr "从 %2$s 中弹出音频 %1$s"

#. translation note: "Eject <disc type> from <drive name>" (e.g. "Eject dvd from my-dvd-drive")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:304
#, c-format
msgid "Eject %s from %s"
msgstr "从 %2$s 中弹出 %1$s"

#. translation note: "Blank <disc type> in <drive name>" (e.g. "Blank cd-rw in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:311
#, c-format
msgid "Blank %s in %s"
msgstr "%2$s 中的空白 %1$s"

#. translation note: "\"<disc label>\" in <drive name>" (e.g. ""Backup #36" in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:315
#, c-format
msgid "\"%s\" in %s"
msgstr "%2$s 中的 “%1$s”"

#. translation note: "Audio <disc type> in <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:319
#, c-format
msgid "Audio %s in %s"
msgstr "%2$s 中的音频 %1$s"

#. translation note: "<disc type> in <drive name>" (e.g. "dvd in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:322
#, c-format
msgid "%s in %s"
msgstr "%2$s 中的 %1$s"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:424
msgid "Unmount disc"
msgstr "卸载光盘"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:426
msgid "Mount disc"
msgstr "挂载光盘"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:431
#, c-format
msgid "Unmount \"%s\""
msgstr "卸载 “%s”"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:433
#, c-format
msgid "Mount \"%s\""
msgstr "挂载 “%s”"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:41
msgid "Configuration error"
msgstr "配置错误"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:42
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:43
msgid "Eject failed"
msgstr "无法探出"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:44
msgid "Close failed"
msgstr "无法关闭"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:45
msgid "Mount failed"
msgstr "无法挂载"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:46
msgid "Unmount failed"
msgstr "无法卸载"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:47
msgid "Busy disc"
msgstr "光盘正忙"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:57
msgid "Not enough memory to perform the operation."
msgstr "不是执行此操作的足够内存。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:31
#: ../panel-plugin/cddrive.desktop.in.in.h:1
msgid "CD Drive Monitor"
msgstr "CD 驱动器监视器"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:355
msgid "Mounting"
msgstr "挂载中"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:356
msgid "Enter a command to use if HAL system fails to mount the disc."
msgstr "输入 HAL 系统无法挂载光盘时要使用的命令"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:363
msgid "Unmounting"
msgstr "卸载中"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:364
msgid "Enter a command to use if the HAL system fails to unmount the disc."
msgstr "输入 HAL 系统无法卸载光盘时要使用的命令"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:382
#, c-format
msgid ""
"You can use \"%d\", \"%m\" and \"%u\" character sequences as arguments for "
"your command. These will be replaced respectively with the device path, the "
"disc mount point and the disc UDI."
msgstr ""
"您可以使用 “%d”、 “%m” 和 “%u” 字符序列作为命令的参数。这些会分别用"
"设备路径、光盘挂载点和光盘 UDI 替换。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:406
msgid "Mounted disc icon color"
msgstr "已挂载光盘的图标颜色"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:415
msgid "Unmounted disc icon color"
msgstr "未挂载光盘的图标颜色"

#. --- "Drive" section  ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:478
msgid "Drive"
msgstr "驱动器"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:486
msgid "CD-ROM drive detection failed !"
msgstr "无法检测 CD-ROM 驱动器！"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:493
msgid "No CD-ROM drive detected"
msgstr "未检测到 CD-ROM 驱动器"

#. if some drives have been detected...
#. --- "Commands" section ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:543
msgid "Fallback Commands"
msgstr "备用命令"

#. --- "Display" section ---
#. -- name config --
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:554
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:559
msgid "Name to display"
msgstr "要显示的名称"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:574
msgid "Write here the name of the drive to display in panel or tooltip."
msgstr "在这里写入在面板或工具提示中要显示的驱动器名称"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:587
msgid "display in panel"
msgstr "在面板中显示"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:598
msgid "use in tooltip"
msgstr "在工具提示中使用"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:620
msgid "Unmounted disc icon opacity"
msgstr "未挂载光盘的图标透明度"

#. --- Network section ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:645
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. -- CDDB config --
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:648
msgid "Allow freedb.org connections"
msgstr "允许 freedb.org 连接"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:653
msgid ""
"Enabling this option allows the plugin to query the freedb.org servers in "
"order to get the title of an audio CD."
msgstr ""
"启用此项让此插件从 freedb.org 的服务器上查询以便获取音频 CD 的标题"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:681
#: ../panel-plugin/cddrive.desktop.in.in.h:2
msgid "CD-ROM drive tray and content control"
msgstr "CD-ROM 托盘和内容控制"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:724
msgid "No error description available."
msgstr "没有可用的错误描述。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:71
msgid "cd-rom"
msgstr "cd-rom"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:72
msgid "cd-r"
msgstr "cd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:73
msgid "cd-rw"
msgstr "cd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:74
msgid "dvd"
msgstr "dvd"

#. dvd-rom
#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:75
msgid "dvd-ram"
msgstr "dvd-ram"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:76
msgid "dvd-r"
msgstr "dvd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:77
msgid "dvd-rw"
msgstr "dvd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:78
msgid "dvd+r"
msgstr "dvd+r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:79
msgid "dvd+rw"
msgstr "dvd+rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:80
msgid "dvd+r dl"
msgstr "dvd+r dl"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:81
msgid "bd-rom"
msgstr "bd-rom"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:82
msgid "bd-r"
msgstr "bd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:83
msgid "bd-re"
msgstr "bd-re"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:84
msgid "hddvd"
msgstr "hddvd"

#. hddvd-rom
#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:85
msgid "hddvd-r"
msgstr "hddvd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:86
msgid "hddvd-rw"
msgstr "hddvd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:161
#, c-format
msgid "The disc is locked by a process (pid: %llu)."
msgstr "光盘被进程锁定(pid：%llu)。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:167
#, c-format
msgid "The disc is locked by the program '%s' (pid: %llu)."
msgstr "光盘被程序 ‘%s’ 锁定(pid：%llu)。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:211
msgid "Failed to set the D-BUS connection of HAL context."
msgstr "无法设置 HAL 交互菜单的 DBUS 连接。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:318
#, c-format
msgid "Failed to retrieve drive from device path '%s'."
msgstr "无法从设备路径 ‘%s’ 恢复驱动器。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:344
#, c-format
msgid "Failed to retrieve disc from UDI '%s'."
msgstr "无法从 UDI ‘%s’ 恢复光盘。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:401
msgid "Failed to set drive's status change callback."
msgstr "无法设置驱动器状态更改回呼"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:505
msgid "Failed to register drive addition callback."
msgstr "无法注册驱动器补充回呼"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:514
msgid "Failed to register drive removal callback."
msgstr "无法注册驱动器移除回呼"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:624
msgid "Failed to store monitor in HAL context."
msgstr "无法在 HAL 交互菜单中储存监视器"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:1042
msgid "unknown title"
msgstr "未知标题"
